24号选举唔使理D黄丝

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

真的！ 通知了他們

二十四号投何君尧律师一票

记得盖章后在选票上写加油或支持，增加士气

一定！给咱们何律师打气是必须的！

快传开去

老哥 穩

牛b 支持

g持ivan